男15樓跳下 從消防人員手中滑落墜樓亡

男子從15樓跳樓，雖然被消防人員抱住，但從牆邊滑落後，男子從消防人員手中脫離，墜樓身亡。
據阿根廷《cronica》報導，21日有段影片在網路上瘋傳，祕魯首都利馬發生一起跳樓事故，一名50歲男子以看房為由走進大樓，之後便直上15樓稱要跳樓自殺，大樓管理人員立即打電話報警，當消防人員到場時，男子正站在15樓外牆上，經過數分鐘的對談後，消防人員雖上前抱住男子，但最終男子從消防人員手中鬆脫滑落，在發出淒厲的叫聲後墜地身亡。

片＼

好白滑

bestgore

男人心一字馬

一睇到張相就諗到

渣架

有冇人有無碼相?

我都想要

求仁得仁咪幾好

求仁得仁囉

咁都捉唔實

慎入

醬爆

飛咗個腦出嚟

好彩冇害到個消防員者

個男人一字馬又幾好睇，夠標準，d筋硬少少都做唔到

成個腦飛咗出嚟

原來真係同一單

笑咗

要落地獄喇

慎看
R.I.P

佢個肚咩事
個形狀咁奇怪

唔敢入

個腦飛咗出嚟

個消防員心理會唔會有陰影

好正呀

成地腦

猴子腦
豬腦
人腦🧠🤤🤤

唔識人體

點解有兩個腦

左右.......

話就話係分左右腦 但唔係痴住架咩
利申唔識認真求問

個腦咁完整

屌你咁高跌落黎左右開邊咪拆開兩件囉

個消防員應該好大陰影

RIP

wasted

痴撚線個腦飛埋出嚟
Rip

睇黎閣下得返一邊

零零舍舍有個完整個腦跌到咁遠
btw,好juicy

核突血腥就有圖

果d 台妹群p 呀 明星流出呀 露點呀 就永遠得字冇圖

都係唔入去睇

Google完了
睇黎佢真係一開2飛曬出黎

連登仔真係痴撚線

竟然要求看無碼圖

完全唔敢撳入去睇相

消防員執番條命

rest in pieces

咁完整跌第二邊腦出黎
rip

比想像中無咁核突，猴腦餐咁啫

唔敢睇
有冇人畫幅圖出嚟

Rip

食緊肉醬意粉，笑了出來

其實點解呢啲屍體一定會係黃黃哋色>

pallor mortis

最尾張圖影到頭隔離個pat乜黎

屌，我竟然睇晒啲圖😂

好犯賤

點解佢個身咁白 但手腳咁黑

有冇人知
個腦邊道爆出黎？
佢個頭好完整

渣ga

仲有一部分都睇唔到

正一痴撚線

呢單

係

樓上仲乜鳩
唔係個個接受到

免疫

Show Blocked User - 唔震乳

睇得多，慣晒

Diu

有怪莫怪

個人認為對血腥免疫係連登仔應有既能力

飛左一半腦出黎

屌上面痴撚線

有怪莫怪

樓上做乜鳩

求消防員心理陰影面積

Chi l suen

飛遠咁多都重咁完整
雖然仆街咗啲笑咗出嚟...不過人都死咗啦
RIP

屌 樓上班癡線佬 po曬出黎

睇過勇者塔呢d濕濕碎

唔敢玩勇塔
San值大跌

好塞車

本身都唔想睇
睇到無碼圖個陣冇咩感覺
可能係前兩年睇得太多isis處決片

屌你老母咩 唔識貼link?
Btw 有怪莫怪 要搵就搵樓主個仆街

有冇上過bestgore

入面仲多野睇

Link

屌你係咪咁撚戇鳩連Google都唔識用呀

而家叫你俾咩戇尻 叻唔切串串貢搏屌

見到你咁撚弱智唔笑得？
我岩岩睇到bestgore唔知係乜都識Google啦
係你咁戇鳩連搵都唔識搵姐

想屌咪即管屌囉 無任歡迎

Fing左出去

但另一邊飛到腳後咁遠

有怪莫怪

請安息
RIP

有怪莫怪 rip

對唔住 我睇到標題已經笑左 地獄見

佢終於做到成世人唯一一次同最後一次嘅一字馬啦！

我都諗緊同一樣野

段片好似飛佢落街咁

其實 廣傳呢啲無碼圖
會唔會降低自殺率

等班mk知道
跳樓係會爆腦

姑你老母 你以為我似你咁得閒

另外個個係你既

壯男爆頭死攬財物保不失

LM

其實好小兒科
咁都驚一餐真係細膽到不得了
連登仔我呸